以後見到消防員！請大叫 消防員 反抗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一定要維護消防員！

消防 反抗!

push

張圖咁gay......消防口味咁重既

張圖

消防員 反抗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

消防先係為人民服務

推

之前蛋糕事件已經知
但性取向同良知冇關係
大把gay佬同TB 支持運動

以前就話有忌廉蛋糕
E加直接幫黑警含

其實你地叫完香港人反抗，但最後嘜都無升級
你好唔好意思叫人反抗?

消防員 反抗

畫功無失消防身份

老鬼多深藍 後生冇運行

琴日將軍澳尚德邨 消防員救緊火嗰陣已經有班人大叫消防員反抗 我地要更多呢d畫面

記者亦如是，
以後嗌記者！反抗！！

屌你落地獄

中共好想淡化消防員被黑警打個單嘢

你哋睇下 已經無人再提啦

消防員 反抗！ ！